有冇人試過聞腳趾甲d泥

腳趾甲側邊兩邊d泥 用手指甲輕輕刮出黎
聞完真係翻唔到轉頭

好撚好笑?

腳甲屎

未試過根本就唔明咩感覺
好臭又好想要

聞過
好撚正

成日食.. 同鼻屎一樣幾正 咸咸地 有古早味
不過肚臍屎雖則好聞 但係未敢試

用指甲鉗果支野